狗鐵已經連入口都裝埋人面cam

初時以為淨係入邊
原來入口都裝哂
大完準備過到到都係cam既日子啦

可能我回左帶